內心暴力行為唔暴力算唔算精神病

利伸先我今世人都冇郁過手
事源上巴士，條隊打蛇餅咁排
我就跟住前面個人排
點知上巴士嗰刻有個臭閪話我冇排隊(但我有)
我話條隊咁排架喎，佢話我扮晒野，仲同司機話d人唔排隊呀
我把口話收皮啦八婆

但其實成程巴士我谷撚到想拎舊磚扑佢後腦死佢咁
因為比人屈好嬲
當然我係乜撚都冇做過 原因係我唔想坐監
冷靜過後我喺度諗其實我呢個幻想係正常人都會有
定係我反應特別大如果唔正常我會都好想睇下心理學家

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

正常, 因為你理智控制住自己既衝動. 不過會變成心理壓力, 成日發生或者唔識發散, 就好易變心理問題,

思想黑警出動！！！！！

同樓主一樣

不過有時夜晚行街
如果附近冇人同有舊大型垃圾
我會大力打or 踢發泄

所以我成日覺得打人應該要合法

思想犯罪

不嬲都好想有人郁手先，咁就可以自衛打柒佢

啱呀
呢d 咁嘅臭閪短命種
上遲一秒咁撚多野講
驚死自己下一秒就會暴斃上唔切咁
如果打人唔犯法呢條臭閪仲可以打直行出巴士
挑釁人嗰d 應該隻揪合法化

我日日都好似你咁

我成日都咁